老表，畢業喇

《老表，畢業喇！》（英文：Oh My Grad），香港電視廣播有限公司拍攝製作的喜劇電視劇，由郭晉安、蔡少芬及王祖藍領銜主演，由蔡瀚億、岑麗香、林盛斌、呂慧儀、張繼聰、林欣彤、鄭欣宜、羅蘭、胡楓、湯盈盈及蔣志光聯合主演，監製黃偉聲。

babyjohn

留名睇欣宜

睇開頭派成績有啲眼濕濕 良師

係。。。

柏豪

扮口音其實睇到好尷尬